{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044939",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=11782&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신림어반호텔&골프"
    },
    "text": "新大方駅徒歩圏内の距離に位置する宿泊施設です。 カラオケ、パーティー、宴会が可能な大型ペントハウスと4~6人規模のVIP、スイート客室をご提供します。 また、24時間営業のスクリーンゴルフもご利用いただけます。 すべての客室と施設にはセスコ抗菌/殺菌機器が設置されており、快適で安全な宿泊が可能です。 新大方駅と禿山自然公園が徒歩5分の距離にあり、九老デジタル団地駅までは徒歩20分かかります。 チェックインは5:00、チェックアウトは2:00になります。 無料Wi-Fiと金/喫煙の区別がない客室、調理不可、24時間営業のフロントデスク、歯磨き粉と歯ブラシを含む洗面用具をご提供しています。 駐車は、大宿泊客は無料で、駐車タワーをご利用ください。 客室ごとに異なる事項がありますので、現場でご確認ください。 長期滞在時に追加料金が発生します。 チェックイン前に荷物をお預かりできますし、地下にはスクリーンゴルフ場もございます。 ペットの入室は重さと数に応じて追加費用が発生し、超過人数、重複予約、単純な心変わりによるキャンセルおよび払い戻しはできません。 業者の規定に基づき破損及び紛失時に弁償していただく必要があり、エチケットを守らなかったり他人に被害を与えたりする場合は強制退室措置の対象となります。 客室内での調理および火気の使用は禁止され、大人同伴の未成年者は入室および払い戻しができません。 また、家族を除く3人以上の宿泊の場合、男女同室での宿泊は不可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の位置はどこですか？",
            "answer": "新大方駅徒歩圏内に位置しています。"
        },
        {
            "question": "どのような客室がありますか？",
            "answer": "大型ペントハウス、VIP、スイート客室があります。"
        },
        {
            "question": "施設内には何がありますか？",
            "answer": "カラオケ、パーティー、宴会が可能な大型ペントハウスと24時間営業のスクリーンゴルフがあります。"
        },
        {
            "question": "どの駅から近いですか？",
            "answer": "新大方駅と禿山自然公園が徒歩5分の距離にあります。九老デジタル団地駅までは徒歩20分です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは5:00、チェックアウトは2:00です。"
        },
        {
            "question": "無料のWi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、大宿泊客は無料で駐車タワーを利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットの入室は重さと数に応じて追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "超過人数、重複予約、単純な心変わりによるキャンセルおよび払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理はできますか？",
            "answer": "客室内での調理は禁止されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 466,
        "QA": 313
    }
}